Er was niemand over, en ik zoek verder, maar er was niemand.
Vervolgens ging ik op elke centimeter van de grond, en dus niet te verliezen.
Ik ging zelfs naar de gewelven, waar het gedimd licht worstelde, hoewel dit te doen was een liever voor mijn ziel.
In twee van deze ik ging, maar zag niets behalve fragmenten van oude doodskisten en stapels stof; in het derde, maar ik een ontdekking gedaan.
Er is één van de grote dozen, waarvan er 50 in een stapel nieuw uitgegraven aarde, leg de Graaf!
